是靚午 三文魚冷麵

個醬係芝麻醬
不過加埋芥末同豉油撈埋麵幾好食
三文魚俾既分量唔少
麵質我覺得偏淋咗少少
個人鐘意硬啲既
食落個喉嚨好c伏

是靚午師

C伏師

邊到

冷麵師

正

觀塘

咁早食

很正

三文魚師

非

想嘔

汁太多

食蟲師

是

還我定仔

蟲蟲c

一直都是

俾我私有化咗

好似唔錯咁

撈埋岩岩好

應該頗貴

很好味

48

尊重師

觀塘邊度

三文魚好尊重蔡欄

印度人唔尊重三文魚

d醬多到
爆血管屍

想嘔。。。。d汁

樓上全部師你老母

琴日同你講有魚生黃店，今日就食
可惜唔係呢間，我講果間正好多

邊度

邊間

d汁賣相麻麻，但碗野幾吸引

Dnlm 師

千之味

啲汁可以隱藏啲蟲
印仔食哂

官塘邊間

都估到你鍾意硬啲

碼頭

限你一分鐘內講喺邊間買

得十蚊

夠新鮮

今朝收到老細封開工利是，想即時遞信

遞信未

個醬好似俾人HugeCumLoad咁

遞咗信味

好食

食完安心上路

駱駝漆

師你老母師

支持

印度人好尊重三文魚

肯撚定係千之味啦

你點知的

蠱師

劣

今次啲精夠多夠濃

見餐你d食物post都唔太c服

不過今次幾好

個麵好細

觀塘碼頭振萬廣場地下
千之味 黃店

印仔中意硬啲

肥

氣炸師

氣炸鍋煮食釋致癌物不同牌子可差68倍 伊瑪牌最勁超標13倍

啲醬肥到

肚痛師